[新粗口] i am your father .

我屌你老母囉

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

咁肯定你老母淨係俾你老豆屌過

求source
同埋乜撚野叫末端者

呢句話呢，代表我屌你老母。
因為im ur father .
唔關幾多個事

咁Father又一定屌過Mother

至少5年前已經聽過高登有一輪好興咁講

我自己發明ga